入油優惠

想問下用咩信用卡入油最抵
一個月大約用$1500左右
定去邊到入最抵

入個油搞咁多野

有錢真好

你唔知點樣入最抵
但係就知一個月入$1500左右
即係你都心知其實唔會差得遠啦

因為架車入滿都係600左右
之前有油卡可以減$1
宜家到期冇卡想知邊到有多d信用卡優惠

減乜1蚊, Esso 禮拜二三減2.5咪算Q數

係咪唔使油卡都得？

唔洗

最醒係佢，食埋散客，又唔洗拆比艇仔自己又賺多d

安信WEWA CARD. 每次碌滿$400蚊以上, 有一次抽獎. 至少都有95折
而家碌親OVER $400蚊既嘢都用呢張咭 不過衰就衰在係財仔咭.
八達通自動增值就用安信EARNMORE. 乜嘢消費都 -2%
跟住其他碌咭我就用DBS BWM CARD儲里數